(X-Men) Logan | Trailer 2

留名先

正

盧根 x博士rip

shit!!

腳冇刀。食得屎...

女仔個樣超狠

Last of us 絕竟搝女

好正
希望唔係剩係trailer正

香港版多幾秒既

等呢個預告，其實有少少專登睇x23有冇腳爪，點知真係冇。
入場意慾大減。

FEEL到實際上會有更多沙石係套戲度。

睇完第一個TRAILER好期待，依家冇晒MOOD

i am fucking ninety

可能TRAILER咁啱冇啫

同1st trailer個風格咁大分別既

professor

想知佢地個時間點裡面 其他人去左邊

淨係冇對爪已經可以吹到咁

靜係講連續25年冇MUTANT出世WOR

仲有套LEGION好似幾好睇

呢次風格 正常好多 見識x23兇狠

呢套講左唔關電影世界觀事

自嘲一番

型吖

冇錯